【cctai民調】香港應該實行零孩政策？

香港應該實行零孩政策 依一代嘅不幸唔好俾傳俾下一代 少D細路減輕財政同個人負擔 社會都冇咁多怨氣

同埋香港係借來嘅時間借來嘅土地 2047要還番俾內地 不如宜家即刻開始減少人口同移民 到時Drop to zero 地還番中央仲好

大家點睇？

本身冇諗住生
香港唔適合養下一代
自己識做

生下一代可以

but u要打算佢99%做slave，跟住怨你一世

零支那政策！

應該生
灌輸最好既文化同價值觀俾佢
咁先唔會俾人滅香港族

但香港呢個環境適唔適合
實際點樣執行
就.......

反對用行政手段過度介入個人生活同自由

香港比大陸壓迫所以就要零孩政策，咁點解唔係零大陸新移民政策？點解要滅自己族，黎比人侵佔

當香港人真係絕哂種，俾大陸人完全代替嘅話香港就真係可以正式宣佈無了

長大後..............

戇撚鳩
中共最想香港人唔生仔

一個民族冇後代
三四十年就玩完

講乜鳩野苦難
香港人點樣計
都係全世界生活得最好既頭兩成

有能力就應該生
越多越好

話可以改變佢哋（下一代）思為 成為純種香港人的lihkg仔，有乜辦法先？

日日吊起來打到佢屈服？

因為香港人垃圾 連打鳩支那豬既勇氣都冇
理應滅族

越多權貴slave only

仲有新鮮器官

點解唔係趕走啲蝗先？

翻緊工
唔得閒